[this on9 jai]菲林唔小心放左落托運行李

喺日本買左四卷菲林
Iso 800 x1
Iso 400 x2
Iso 100 x1

正常hand carry應該就無問題
但托運x ray好似係勁啲
想知有無人有經驗
係咪已經玩完

試過，我啲菲林冇問題

800都無事？

有d難講 不過真係要有心理準備會炒曬
尤其係800果d

我諗400/100應該無事掛 見人放instax film都得
唉800都真係好驚

1600以下好似冇事

托運同過機個X光唔同(可能係)
返來睇下影完咩效果就知道

係啊，3卷800沖出黎都正常
我係曬完相俾朋友睇
佢問我有冇放托運先醒起呢個問題
好彩冇事

買過卷800寫住唔好過x-ray機
過海關都突登拎出黎比關員檢查

寄倉部機勁咁多真係唔敢試

其實X光機個影響好少
如果你用120 咁就有啲擔心
但係135我通常都唔理

睇下係咩x光機啦
手提行李果d過十次八次都應該無事 (大陸xray除外)
行李果d隨時一次兩次就出事